想問吓signal有無得backup？

換電話點搞